{
    "question": "Sikap wirausaha salah satunya adalah bersika\r\np positif dalam hal\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melihat kegagalan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "terjemahkan-ke-dalam-bahasa-indonesia-a-ytbkh-al-ahmd-197",
            "question": "Terjemahkan ke dalam bahasa Indonesia!    \u0623 \u064a\u0637\u0628\u062e \u0627\u0644\r\n\u0623\u062d\u0645\u062f\r\n\u062d\u0633\u0646\r\n: \u0623\u064a\u0646 \u064a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0628\u0648\u0648\u0648\u0648\u0632 \u061f\r\nSusunlah kata acak berikut menjadi kalimat yang benar!\r\n\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0638\u0631 - \u0625\u0646\u062f\u0648\u0646\u0633 - \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 - \u0623\u0643 - \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a\r\nle\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai Google translate\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hukum-mencukur-kumis-dan-memotong-kuku-pada-hari-jumat-adalah-664",
            "question": "Hukum mencukur kumis dan memotong kuku pada hari Jum\u2019at adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smga membantu:))</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sunnah merupakan kebiasaan yang sering dilakukan oleh para nabi baik sikap, maupun perkataan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "42-tidak-melakukan-perbuatan-maksiat-karena-takut-masuk-neraka-m-236",
            "question": "42. Tidak melakukan perbuatan maksiat karena takut    masuk neraka merupakan salah satu contoh....\r\nA. beriman kepada kitab Allah SWT\r\nB. beriman kepada Allah SWT\r\nC. beriman kepada malaikat\r\nberiman kepada hari akhir\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. beriman kepada allah SWT </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna dalam konteks iman kepada allah salah satunya adalah menjalankan semua perintahnya dan menjauhi semua larangan nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sasaungan-teh-tos-dina-suhunan-bumi-tatangga-kusabab-kabawa-778",
            "question": "1. Sasaungan t\u00e9h tos dina suhunan bumi tatangga kusabab kabawa ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hujan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoaga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pegawai-negeri-sipil-yang-berpangkat-lebih-tinggi-dicantumkan-dal-137",
            "question": "Pegawai negeri sipil yang berpangkat lebih    tinggi dicantumkan dalam nomor urut yang lebih\r\ntinggi dalam DUK. Berarti penyusunan DUK\r\nberpedoman pada ....\r\na. Pangkat\r\n b. Jabatan \r\nc. Pendidikan\r\nd. Masa kerja\r\n e. Usia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. pangkat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#semoga membantu</p><p>#jadikan jawaban tercerdas ta</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nama-satwa-khas-lampung-ialah-alemaweng-bliman-cmanuk-berugo-d-513",
            "question": "Nama satwa khas Lampung ialah    A.Lemaweng\r\nB.Liman\r\nC.Manuk berugo\r\nD.Uncal/Uccal\r\n\r\nPLIS JAWAB\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. sih. menurut aku</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf klu salah hehe </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-kalimat-di-bawah-ini-1-memerintahkan-agar-manusia-be-894",
            "question": "Perhatikan kalimat di bawah ini!    1. Memerintahkan agar manusia berusaha untuk dunia tetapi tidak melupakan akhirat dan juga Allah SWT.\r\n2. Perintah menjalankan sholat.\r\n3. Melarang berbuat kerusakan di muka bumi.\r\n4. Perintah menunaikan zakat.\r\nYang merupakan perintah dalam Q,S Qasaa (28):77 adalah...\r\na. 1 dan 2\r\nb.3 dan 4\r\nc. 1 dan 3\r\nd. 3 dan 4\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. 1 dan 3</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. 1 dan 3</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p><strong>Arti</strong><strong> </strong><strong>Q</strong><strong>.</strong><strong>S</strong><strong> </strong><strong>Qasa</strong><strong> </strong><strong>ayat</strong><strong> </strong><strong>77</strong><strong>:</strong></p><p>Dan carilah pada apa yang telah <strong>dianugerahkan Allah kepadamu (kebahagiaan) negeri akhirat </strong> dan janganlah kamu melupakan bahagianmu dari (kenikmatan) duniawi dan berbuat baiklah (kepada orang lain) sebagaimana Allah telah berbuat baik, kepadamu, <strong>dan janganlah kamu berbuat kerusakan di (muka) bumi.</strong> Sesungguhnya Allah tidak menyukai orang-orang yang berbuat kerusakan.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-cara-sederhana-untuk-mendapatkan-air-bersih-melalui-te-101",
            "question": "Tuliskan 5 cara sederhana untuk mendapatkan air bersih Melalui teknik pengendapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hayo ulangan Jan nyontek</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}